---
title: "Temanku"
description: "Daftar semua temanku, semoga kamu ada di sini ya"
date: 2020-01-28T00:10:09+09:00
draft: false
weight: -1
---

Semua bermula sejak aku lahir dan bermain bersama tetanggaku yang sebaya.

### Tetangga
Handi, Dahlan, Yanto, Eka, Piyan, Udin.

### SD
Kusnendar, Munir, Yohana, Papianus, Didik Turyanto, Slamet, Hermanto, Irul, Didik Purwanto, Hengki, Berdian, Kasdi, 

Fista, Ika, Mimin, Yovik, Lasrini, Naning, Ratna, Prita, Binti, 

### MTs
Thofa, Udin, Riza, Segaf, Lukman, Lucy, Azis, Wahyu, Muis, Arif, Irfan, Habib, Khodhori, Bisri

Intan, Aning, Ulva, Hanifah, Kholis, Dianing, Nurhayana, Rumiati, Lolo,

### SMA
Sabta, Udin, Sandria, Sunaji, Hayu, Rizdyan, Brian, 
Khanang, Yudha P, Alif, Firman, Hananto, Adiib, Bayu Saputra, Novicha, Sandria, Udin
Irwan, Anggit, Yudha A, Wendi, Udin, Sapto, Brian, Wazir, Angga, Bayu Jagat,
Rohmat, Yudha A, Khanang, Alif, Yudha P, Febriyanto, Radit, Khodhori, Riyan, Sabta, 
Firman, 
Yuke,

### Kuliah

